啲開心速遞fans真係好無骨氣

成班人9叫換主題曲起碼半年，日日夜夜開po鬧黃心穎，但又推爆n個開心速遞po，我係cctvb都唔驚啦，好心俾啲骨氣罷睇啦

有本事就咪7睇tvb

做乜唔再爭取安樂死

無人理

係你無恆心去爭取

你有咩高見？得個鬧字

無人鬧你, 只係講事實, 你唔想面對真話

你就係真理，on99

為咗換主題曲而罷睇,
咁樣好唔尊重班幕後同演員嘅付出

咁你收聲啦，唱主題曲唔使付出？作主題曲唔使付出？填主題曲唔使付出？鬧咩啫？

本身睇愛回家仲要開post討論嘅人已經夠on9
你仲期望佢地有咩骨氣？

你搞清楚先啦好嗎,
我唔係話付出咗就唔可以鬧,
而係唔應該為咗首主題曲而漠視劇組喺套劇嘅付出,
對於主題曲嘅安排,佢哋都係被動嘅一群.
難得套劇咁高質,
點解要因為抵制主題曲而罷睇

多餘，總之你就啱晒

你上得嚟討論區講就預咗有人同你討論㗎啦,
意見唔一樣就發悔氣

你呢啲叫討論？
因為自己閙主題曲但反對罷睇於是set個道德標準話罷睇就唔尊重台前幕後嘅努力但鬧到主題曲仆街加侮辱所有菲律賓人又唔叫唔尊重
咁叫「意見唔一樣」？痴痴哋線

我表達自己睇法,
點解唔係討論?
我有人身攻擊你?
我有發悔氣話「你啱哂啦」?
我又冇要求你要跟我嘅諗法,
都唔知你起哂鋼做乜

唔罷睇嘅原因好簡單,
對開心速遞嘅熱情 大於 對主題曲嘅厭惡.
你會唔會因為某條線唔好睇而罷睇成套劇?
我唔會(不過可能你會嘅),
我只會比劇組知有咩係觀眾唔鐘意而希望佢哋改善.

我唔係話要set咩道德標準要你去跟,
只係想講劇組嘅人又冇做錯嘢/做得差,
點解要搞到佢哋咁好嘅作品少咗人去欣賞,
主題曲差係主題曲嘅事,
唔好撈埋嚟講

自己睇自己寫過咩，唔好扮可憐
「為咗換主題曲而罷睇,
咁樣好唔尊重班幕後同演員嘅付出」
iOS#10

我咪講緊自己嘅睇法囉,
乜嘢扮可憐
套劇拍得咁好,
做乜要因為少少唔好嘅嘢而罷睇

你就可以「講自己睇法」，人哋就唔可以，所以無話錯你㗎

我有唔比你講咩?
你咪繼續講囉,
我繼續唔同意咁解咋嘛

你如果simply表達唔同意就唔會有得嘈啦

ok,
總之最簡單嘅原因就係我對開心速遞嘅熱情 大於 對主題曲嘅厭惡,
所以我唔罷睇

咁咪好囉